想 Join CSL

3HK 11月完約，請出招